[藍店定黃店]如果陸陸雞煲同渣哥玩滅聲都叫黃店，咁係咪即係香港人支持無言論自由？

利申左先
未食過龍門
唔想食龍門，覺得龍門食人血饅頭既隨便罷食
咁都想鬧我龍衛兵咁你慢慢

前2日陸陸雞笑鳩完龍門
跟著block左幾多人我諗大家都知
渣哥就抽完水再出個post,新post有冇del comment暫時就未知喇

不過咁
呢單野都幾影響香港呢一年堅持要搞既黃色經濟圈既質素
笑鳩同路人比人扑爆頭先唔講著（雖然佢地d fans話龍門唔係同路人）
如果滅聲都做得出，而仲可以做黃圈龍頭既話
咁究竟香港人係點定義黃圈？係咪貼下文宣鬧下政府
跟著同藍絲做同一樣既野都可以叫黃店
可能你會話我鬥黃不過講真佢今次既行為直頭係藍，所以連鬥黃既資格都無
再加上佢地幾間d分化風氣咁撚勁
難保到時有其他黃店出名又要比佢地屌

呢d出名既黃店都係香港人捧出黎
如果佢地咁唔接受香港人既批評，去到要block人del comment既程度
我諗係時候停止吹捧佢地，唔好比機會佢地做黃圈大台
幫下其他更加humble既黃店仲好

閱

唔認同佢地"變咗藍店"
佢地係要玩批鬥圍爐, 你去幫襯第二間黃店就得
等佢地玩完抽水批鬥搞撚掂先再幫襯過
我地亦唔洗add on 開post又批鬥佢地
用返你既力水去攻擊藍店, 紅店

攻擊藍紅店當然要

我淨係講左一句陸陸block就比渣哥block埋

渣哥都可以滅人聲
點睇

本來見無人理諗著由佢沉
臨訓見到原來渣渣都係滅聲
推多下

罷食呢2間黃圈界渣滓

黃店龍頭笑鳩完同路人仲滅同路人聲呀

滅聲經濟圈呀

預左被龍粉

三間都唔食
大把默默做野既黃店幫襯

都講明唔係同路人 覺得啲人係搞事咪block囉
各有各撐啦 屌幾多次佢哋都唔會大和解

岩
我都決定3間都唔食
特別係會滅聲既渣哥同陸陸雞

大把黃店洗撚比佢地賺
賺完仲要唔比我地講野

我驚呢件事唔夠多人知
話哂佢地都有返咁上下名氣
唔幫佢地宣傳下佢地滅聲咁型點得

好食就腳咪去洗理佢係網上偉倫

咁藍店係咪好食就腳就得？

咁都唔係藍店係咩？藍店都未block鳩我，屌你老母渣哥

你趕時間理柒佢黄藍咩食完訓陣開工啦

你個「黃」字點解少咁劃？

又真係

呢兩間不了

我岩岩去睇佢新post先知
原來我都俾人block 咗

最搞笑係水門雞仲係入面自嘲
明明佢都有份比人搞
佢d fd 又唔衝出黎話唔關黃色經濟圈事
成班男人老狗中哂anita wong 毒
好嘔心

利申：唔食龍門